如果你唔能夠令子女脫離基層 請唔好生仔

你雞黎

樣衰都唔好生